日蝕 心情特別差

有無人都係咁
突然好頹好炆好負面

日日都差

真

啱啱日蝕到最盡果下，喺張床度扎醒咗

我都係喎

跟手睇到電視先知有日蝕
你離開咗張床未？

一樣

肚餓未

咁又未

好想世界末日